75度酒精殺唔死腸病毒 漂白水殺菌力超越酒精

真定假

但漂白水用係皮膚度不太好

漂白水一向最強 但用唔到皮膚到

可以稀釋佢？

毒性強呀

好似話250-500ppm先最有效
好似話500ppm即係1:99

冇接觸酸唔會有氯氣出，應該冇問題？

你唔係泳池游水？

點稀釋都唔可以長期用

好撚臭，你噴埋我果份

勤洗手啦

腸病毒不嬲難殺

唔關clorine 事
係因為OCl- 係一個strong oxidising agent

太稀要浸好耐
如果要快就會好傷皮膚
始終係強氧化劑

硫酸最好